[
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0361-01/06/2020",
        "internalSerial": "30082712700005",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "หลังคาโกดัง K3 รั่ว",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-01 09:17:48",
        "remark": "โกดัง K3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-29 10:58:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0362-01/06/2020",
        "internalSerial": "3008100778",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เฟืองขับมอเตอร์สกรูในถังสึก",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-06-01 14:42:49",
        "remark": "สกรูเกลี่ยข้าวโพดในถัง SILO D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:13:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฟันเฟืองสึก",
        "solution": "เปบี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0363-01/06/2020",
        "internalSerial": "3008100720",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "สกรูไมโครบิน ถัง 3 สเกล 3 ออกตัวยาก ลูกปืนน่าจะเริ่มเสียแล้ว , อัดจารบีไม่เข้า , รบกวนวางแผนเปลี่ยนให้หน่อยครับ ขอบคุณครับ",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-06-01 14:59:57",
        "remark": "สกรูถังไมโครบิน 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:14:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0364-01/06/2020",
        "internalSerial": "3008100260",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "เฟืองตามสึกมากแล้วนะครับ",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-01 18:25:11",
        "remark": "feeder ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:15:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฟันเฟืองสึก",
        "solution": "เปลี่ยนฟันใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0365-02/06/2020",
        "internalSerial": "3008100280",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ถุงกรองฝุ่นดำ อุดตัน",
        "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา",
        "informDate": "2020-06-02 04:44:28",
        "remark": "Air filter ไลน์บรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0366-02/06/2020",
        "internalSerial": "3008100213",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฝาครอบสไลด์ถัง41,42ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "informDate": "2020-06-02 08:54:53",
        "remark": "Slide ถัง 41",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 09:56:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ขอบฝาสไบด์ยุบ",
        "solution": "ตัดแต่งขอบฝาใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0367-02/06/2020",
        "internalSerial": "3008100204",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": " ปั๊มเม็ด 1 ซีลครอบเพลาหัวกระพ้อรั่ว",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "informDate": "2020-06-02 09:35:50",
        "remark": "กระพ้อ ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:17:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0368-02/06/2020",
        "internalSerial": "3008100833",
        "toolName": "Drumsive",
        "problem": "ท่อส่งวัตถุดิบรับจากกระพ้อและแม่เหล็กรั่ว",
        "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "informDate": "2020-06-02 11:46:35",
        "remark": "Drumsive Intake3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:18:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผนังรั่ว",
        "solution": "ปะท่อ",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0369-02/06/2020",
        "internalSerial": "3008100239",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ใบคอนตัวบน  งอ1ใบ และพบมีใบคอนหัก อีก2  ใบอยู่ตรงตำแหน่งใบพา น่าจะหักก่อนหน้าแล้วครับ",
        "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "informDate": "2020-06-02 16:17:47",
        "remark": "conditioner  ปั๊มเม็ด3 ตัวบน,ตัวล่าง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:19:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "ใบคอนคด",
        "solution": "ปรับตั้งใบคอนใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0370-04/06/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "โคม LED ล็อค A36 โกดัง G1 ชำรุด",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-06-04 10:24:33",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 08:14:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0371-04/06/2020",
        "internalSerial": "3008100966",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซน ใต้ TRUCK DUMP INTAE C3 ",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-04 14:30:09",
        "remark": "เชน ใต้ TRUCK DUMP INTAKE C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-08 09:44:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0372-05/06/2020",
        "internalSerial": "30081111305003",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ชุดล็อคฝา ฮอปเปอร์ วีโว่ Vevo หักครับ ไม่มีตัวล็อค สารเสริมรั่วลงพื้น รบกวนซ่อมให้ด้วยครับ ขอบคุณครับ",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-06-05 09:56:02",
        "remark": "mini scale ถัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 08:13:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0373-05/06/2020",
        "internalSerial": "3008100881",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ท่อ Load out 8000 T.รั่วปะไว้ชั่วคราวขอแก้ไขปะถาวรด้วยคับ",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-06-05 14:57:55",
        "remark": "กระพ้อ LOAD OUT SILO 8000 TON",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-17 10:13:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "ทำเป็นซับท่อ2 ชั้น",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0374-06/06/2020",
        "internalSerial": "3008100966",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ทางลงฐานกระพ้อเซนใต้ทรัดดั้มพ์รั่วจุดที่2",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-06 10:31:53",
        "remark": "เชน ใต้ TRUCK DUMP INTAKE C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 10:01:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "hopperรั่ว",
        "solution": "ปะhopperใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0375-06/06/2020",
        "internalSerial": "3008100710",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "พัดลม air jet intake O1ไม่ทำงานทำงานแค่ตัวเดียวอีกตัวไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-06 10:53:32",
        "remark": "AIR JET INTAKE O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-10 14:18:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หน้าคอนเทคไม่สัมผัสกัน",
        "solution": "ปรับเปลี่ยนคอนเทคใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0376-08/06/2020",
        "internalSerial": "3008100470",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สายไฟของมอเตอร์สกรูสั้นยัายไปไม่สุดล็อคทำให้ลงวัตถุดิบได้น้อยต่ำแหน่งเชอร์บางจุดไม่มีบางค้างอละไม่สามารถย้ายแบบAutoได้ติ้วสายไฟก้อหลุด",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-08 10:16:21",
        "remark": "สกรูเกลี่ยช่อง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0377-08/06/2020",
        "internalSerial": "3008100474",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ต่ำแหน่งของเซนเซอร์ล็อค C10 ไม่โชร์ต่ำแหน่งทำให้ลงวัตถุดิบไม่ได้และถ้าลงตัองได้หลอกว่าให้ลงที่ล็อค C09",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-08 10:24:20",
        "remark": "สกรูเกลี่ยช่อง C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0378-08/06/2020",
        "internalSerial": "3008100473",
        "toolName": "Belt Tripper",
        "problem": "ต่ำแหน่งล็อค C10 ไม่โชร์ทำให้ลงวัตถุดิบไม่ได้ต้องได้หลอกให้ลง C09 ถึงจะลงได้",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-08 10:27:09",
        "remark": "Belt tripper ช่อง C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0379-08/06/2020",
        "internalSerial": "3008100472",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สายไฟหลุดเป็นบางชั่ง",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-08 10:30:33",
        "remark": "สกรูเกลี่ยช่อง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0380-08/06/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "โกดัง G1มีรอยรั่วหลายจุด\n1. กลางจั่วโกดัง G1 ข้างล็อค N07 = 2 จุด\n2. บนโต๊ะจ่าย 2 = 1 จุด\n3. ล็อค A09 = 1 จุด\n4. ล็อค A11 = 1 จุด",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-06-08 14:34:03",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-29 10:56:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0381-08/06/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "โกดัง G1 รั่วหลายจุด\n1. ล็อค A17 = 2 จุด\n2. ล็อค D หน้าบรรจุ 2 = 1 จุด\n3. ล็อค E11 = 1 จุด\n4. สายพาน 7 = 2 จุด\n5. ข้างตู้ control สายพานราง 2 = 1 จุด",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-06-08 15:00:56",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-29 08:40:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0382-08/06/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "โกดัง G2 รั่วบริเวณจั่ว เป็นแนวยาวทั้งโกดัง ส่งผลให้น้ำรั่วโดนถุงอาหาร ล็อค K11",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-06-08 15:05:12",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-29 08:38:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0383-10/06/2020",
        "internalSerial": "3008100983",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ท่อลมแอร์เจ๊ดคลินเน่อร์\nตะแกรงร่อนแตก\n(ท่อเดิมที่แตกครั้งก่อน)",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-10 14:31:01",
        "remark": "พัดลม AIR JET SIEVE CLEANER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-13 10:08:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อแตกจากการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0384-10/06/2020",
        "internalSerial": "3008100464",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "หลอดไฟโชร์การทำงานเปิด-ปิด ขาดไม่โชร์ว่าเปิดหรือปิด",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-10 16:02:15",
        "remark": "TRUCK DUMP O1 โกดัง1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 10:33:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟขาด",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่",
        "engineer": "ชัชวาล  ปันดอนตอง",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0385-10/06/2020",
        "internalSerial": "3008101009",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซน ออกอบ DRYER3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-10 16:14:17",
        "remark": "เชน ออกอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 11:08:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสี ของวัตถุดิบ",
        "solution": "ปะเชื่อมรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0386-10/06/2020",
        "internalSerial": "3008100970",
        "toolName": "Drum Scalper",
        "problem": "ท่อลงดั้มสเกลเป่อร์",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-10 16:16:19",
        "remark": "DRUM SCALPER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 11:05:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "ปะเชื่อมรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0387-11/06/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "หอพักเก่าเบอร์ 4 กล่องสัญญาณ PSI เสีย ครับ",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-06-11 08:26:59",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0388-12/06/2020",
        "internalSerial": "3008100029",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ศรายุทธ พุทธา",
        "informDate": "2020-06-12 09:30:52",
        "remark": "Air jet filter เชน intake 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-27 11:50:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศรายุทธ พุทธา",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายขาด",
        "solution": "เพิ่มตัวซ็อคใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0389-12/06/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ติดตั้งสลิงกันตก",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-06-12 09:46:13",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0390-12/06/2020",
        "internalSerial": "3008100307",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ติดตั้งlowlevelก้นถังบรรจุ เพื่อแสดงที่หน้าจอว่า มีอาหารหรือว่าถังว่าง ปัญหาเคยเกิดอาหารปนกัน ในถังยังมีอาหารอยู่แต่คนคุมบรรจุลบเบอร์ออก ทำให้อัดเม็ดเข้าใจว่าถังว่างเลยปั๊มลง เลยปนกัน(กันสื่อสารผิด)",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-06-12 09:57:22",
        "remark": "สไลด์ถัง 56 ลงหัวบรรจุ3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานปรับปรุง โดยวิศวกรรม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0391-12/06/2020",
        "internalSerial": "30081111603401",
        "toolName": "Steam System",
        "problem": "ไอน้ำรั่วตรงหน้าแปลนเข้า Reducing valve ของไลน์อัดเม็ด3",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-12 10:22:39",
        "remark": "ระบบฉีดไอน้ำอัดเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-01 13:40:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปะเก็นเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0392-12/06/2020",
        "internalSerial": "30081111603401",
        "toolName": "Steam System",
        "problem": "ไอน้ำรั่วซึ่มตรงแกนเพลาของ Shut off valve",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-12 10:26:46",
        "remark": "ระบบฉีดไอน้ำอัดเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-31 14:13:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0393-12/06/2020",
        "internalSerial": "3008101000",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "เซนออกอบDRYER3\nใต้ริสสาดโมดูล1",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-12 15:56:25",
        "remark": "HOPPER DISCHART MODUL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-13 10:11:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสีของ วถด ",
        "solution": "แก้ไขเชื่อมปะ",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0394-12/06/2020",
        "internalSerial": "3008101000",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "เทินเฮดรับกระพ้อหลังอบ\nDRYRE3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-12 15:59:15",
        "remark": "HOPPER DISCHART MODUL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 11:04:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีการเสียดสีของ วัตถุดิบ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0395-12/06/2020",
        "internalSerial": "3008100240",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันเกียร์รั่ว+เชียร์พินคด",
        "informByFullname": "เกียรติพงศ์ ยาวุฒิ",
        "informDate": "2020-06-12 16:33:18",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-22 07:49:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกียรติพงศ์ ยาวุฒิ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เชียร์พินคด",
        "solution": "เปลี่ยนเชียร์พินใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0396-13/06/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "วาล์วสองนิ้วครึ่งชำรุด",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-06-13 09:38:26",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-09-14 11:07:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุดตามกาลเวลา",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0397-13/06/2020",
        "internalSerial": "30082712700004",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "โต๊ะผ่านมเป็นพื้นที่การทำงานอยู่ที่สูงไม่มีราวกันตก เสี่ยงต่ออันตรายมาก ทั้งสองข้าง",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-13 13:20:30",
        "remark": "โกดัง K2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0398-13/06/2020",
        "internalSerial": "30082712700004",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ท่อเป่าฝุ่นควรย้ายเปลี่ยนทิศทางท่อให้หันปากท่อพ่นฝุ่นออกไปด้านนอกโกดัง อันตรายต่อผู้ปฏิบัติงานบนโต๊ะและในโกดัง",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-13 13:24:18",
        "remark": "โกดัง K2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0399-13/06/2020",
        "internalSerial": "30082712700004",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "พื้นที่บนโต๊ะผ่านมแคบไม่สะดวกต่อผู้ปฎิบัติงาน ขอเพิ่มพื้นที่ออกไปด้านหน้าอีกให้เหมาะสมกับการทำงาน",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-13 13:27:12",
        "remark": "โกดัง K2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0400-13/06/2020",
        "internalSerial": "3008100393",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ขาแยกปิดไม่สนิทตอนลงข้าวสาลีจะรั่ว",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-06-13 16:20:17",
        "remark": "กระพ้อหลังอบ D1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-24 15:56:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มีเศษไปติด",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0401-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008100464",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "หลอดไฟโชร์การทำงานของแท่นควบคุมขาดและเส้นบ่งบิกแนวรถถอยเข้าไม่ชัดเจน",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-15 08:41:03",
        "remark": "TRUCK DUMP O1 โกดัง1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-27 09:58:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ระบบสัญญาณไฟ",
        "solution": "ต่อสาย เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0402-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008100967",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ซี้ตระแกรงดักลูกกระพ้อสึก\nกระพ้อรับเซนอินเทคC3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-15 10:46:12",
        "remark": "กระพ้อรับเชน INTAKE C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-16 14:15:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0403-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008100979",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ซี้ตระแกรงดักลูกกระพ้อหักหลุด\nกระพ้อลงตระแกรงร่อน",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-15 10:49:56",
        "remark": "กระพ้อลงตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-16 14:13:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0404-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008100974",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ซี้ตระแกรงดักลูกกระพ้อสึก\nกระพ้อลงถังชื้น",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-15 10:54:11",
        "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-16 14:12:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีวัตถุดิบมาเสียดสี",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0405-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008101010",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ซี้ตระแกรงดักลูกกระพ้อสึก\nกระพ้อหลังอบ DRYER3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-15 11:00:13",
        "remark": "กระพ้อหลังอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-16 14:18:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0406-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008100018",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ขอซ่อมแสงสว่างในบ่อทางเทอินเทค 2 ด้วย เวลาลงของมองไม่เห็นวัตถุดิบลงทางเท จะล้นบ่อ",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-15 12:56:56",
        "remark": "chain intake 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0407-15/06/2020",
        "internalSerial": "3008100018",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ขอซ่อมแอร์เจสบ่อทางเทอินเทค 2 ด้วย ลงวัตถุดิบ และผ่าของให้ผลิตฝุ่นเยอะ",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-15 12:59:42",
        "remark": "chain intake 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-19 10:28:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขดลวดล้า",
        "solution": "ซ่อมใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0408-17/06/2020",
        "internalSerial": "3008100968",
        "toolName": "Tube Magnet",
        "problem": "แม่เหล็กก่อนลง DRUM SCALPER แผ่นยางกันกระแทกสึก",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-17 09:37:35",
        "remark": "แม่เหล็กก่อนลง DRUM SCALPER C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 09:20:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการเสียดสี วัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนยางกันสึกใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0409-17/06/2020",
        "internalSerial": "30082712601401",
        "toolName": "Steam System",
        "problem": "ประเก็นชุดไบน์สตรีแม็ปเครื่องExtruderรั่ว",
        "informByFullname": "อำนาจ วรายุ",
        "informDate": "2020-06-17 09:58:39",
        "remark": "นึ่งถั่วเครื่อง1 ระบบ STEAM",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0410-17/06/2020",
        "internalSerial": "30082712601401",
        "toolName": "Steam System",
        "problem": "หน้าแปนขุดสตรีมแท็ปประก็นหน้าแปนรั่่ว",
        "informByFullname": "อำนาจ วรายุ",
        "informDate": "2020-06-17 10:01:31",
        "remark": "นึ่งถั่วเครื่อง1 ระบบ STEAM",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-01 13:34:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อำนาจ วรายุ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปะเก็นเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0411-17/06/2020",
        "internalSerial": "30081111301028",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังฝุ่นออกตลอด",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-06-17 11:33:04",
        "remark": "สเกล 1 ถัง28",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0412-19/06/2020",
        "internalSerial": "30082712700006",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ตาข่ายประตูชำรุด โกดัง K4",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-19 11:24:17",
        "remark": "โกดัง K4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0413-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100028",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ราวกันตกบนหลังคาบ่ออินเทค 4 และบันไดทางขึ้นหลังคาก่ชำรุดหลายจุด",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-19 11:33:48",
        "remark": "chain intake 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-06 14:41:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "จุดเชื่อมหัก",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0414-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100513",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ขอซ่อมลูกปืน  Con เครื่อง  Ex2 แตก สกรูฟีดและ con ตัวบน",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-19 11:44:03",
        "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ตัวบน EXT. 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-01 13:32:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0415-19/06/2020",
        "internalSerial": "30082312102001",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "ท่อรับเทินเฮดถังชื้นลงถัง\nW301",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-19 12:52:03",
        "remark": "ถังชื้น W301",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-29 10:02:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "ปะอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0416-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100968",
        "toolName": "Tube Magnet",
        "problem": "สตอปเป่อร์ก่อนลงแม่เหล็ก\nดั้มสเกลเป่อร์",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-19 12:54:39",
        "remark": "แม่เหล็กก่อนลง DRUM SCALPER C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 08:23:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นกันสึกๆ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นกันสึกใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0417-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100966",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ใต้ดินเซนอินเทคC3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-19 14:16:35",
        "remark": "เชน ใต้ TRUCK DUMP INTAKE C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 09:59:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0418-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100995",
        "toolName": "Dryer",
        "problem": "ห้องกลางซองอบDRYER3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-19 14:38:30",
        "remark": "ซองอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-20 16:00:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนซีลอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0419-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100995",
        "toolName": "Dryer",
        "problem": "ห้องพัดลมดูดอากาศDRYER3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-19 14:41:09",
        "remark": "ซองอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-20 15:55:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "น้ำซึมเข้าตามผนังสภาพซีลเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนซีลอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0420-19/06/2020",
        "internalSerial": "3008100995",
        "toolName": "Dryer",
        "problem": "ห้องลมร้อน DRYER 3",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-19 14:42:46",
        "remark": "ซองอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 14:16:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "น้ำเข้าในห้องพัดลมเมื่อฝนตก",
        "solution": "ซ่อมรอยรั่วโดยใช้ผ้าดิบและน้ำยากันรั่วซึม k18",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0421-20/06/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "แจ้งซ่อมเครื่องซักผ้า หอพักใหม่ทั้ง 2 เครื่อง \n1.เครื่อง samsung ตัวควบคุมแรงดันน้ำเสีย\n2. เครื่อง panasonic บอร์ดควบคุมการทำงานชำรุด",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-06-20 09:15:40",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0422-20/06/2020",
        "internalSerial": "3008100218",
        "toolName": "Air Lock",
        "problem": "รั่ว",
        "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "informDate": "2020-06-20 10:27:10",
        "remark": "Air lock ลง cooler  ปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:21:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผนังเสื้อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนแอร์บอ็อคใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0423-20/06/2020",
        "internalSerial": "3008100565",
        "toolName": "Main Circuited Control",
        "problem": "โรงคัดแยกขยะ สายพานลำเลียงสายไฟขาดจึงไม่สามารถใช้งานได้",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-06-20 16:03:22",
        "remark": "ตู้ MCC OFFICE",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-22 11:27:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายไฟฟ้ามีรอยบาด,ขาด, ซ๊อต",
        "solution": "ตัดสาย  ต่อใหม่  พันเก็บสายใหม่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0424-20/06/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "กระจกผนังห้องศูนย์ TPM ด้านประตูทิศตะวันออก ฝั่งโรงจอดรถยนต์มีรอยร้าว",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-06-20 16:39:40",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-07-31 15:05:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โดนกระแทก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0425-20/06/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "สายไฟฟ้า สายพานลำเลียงขยะ หน้าช่องเก็บขยะชำรุด",
        "informByFullname": "รุจิภาส เมืองใจคำ",
        "informDate": "2020-06-20 16:41:14",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-29 13:46:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายไฟโดนดึงไปบาดกับโครงขาด",
        "solution": "ตัดต่อ  พันสายใหม่.   เปลี่ยนการติดตั้งใหม่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0426-22/06/2020",
        "internalSerial": "3008100257",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "รอยเชื่อมแตกรอบแท่นยึดตัวเคาะถังทั้งสามด้านทำให้อาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-22 09:08:13",
        "remark": "Slide ถัง 48",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:22:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผนังถังแตก",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0427-22/06/2020",
        "internalSerial": "3008100259",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "น็อตยึดแผ่นใส sidegage ขาด 1 ตัวทำให้อาหารผงรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-22 09:11:00",
        "remark": "Slide ถัง 50",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-29 08:14:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0428-22/06/2020",
        "internalSerial": "3008100467",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "โซ้กะพ้อหย่อนมากและตึงเป็นบางช่วง",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-22 13:43:18",
        "remark": "กระพ้อรับเชน TRUCK DUMP O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-26 16:16:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เนื่องจากโซ่ยืด เฟืองสึก",
        "solution": "เปลี่ยนโซ่ เปลี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0429-24/06/2020",
        "internalSerial": "3008100471",
        "toolName": "Belt Tripper",
        "problem": "โซ๋ส่งกำลัง Belt tripper ช่อง B หย่อนมาก",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-24 10:28:20",
        "remark": "Belt tripper ช่อง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-27 11:30:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "การใช้งานและการดูแลรักษา",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0430-24/06/2020",
        "internalSerial": "3008100473",
        "toolName": "Belt Tripper",
        "problem": "สายพาน Belt tripper ช่อง C เดินไม่ตรงเบียดด้านขวาของท้ายสายพานทำลงวัตถุดิบไม่ตรกลางสายพานประสิทธิภาาพในการลงวัตถุดิบได้น้อยและอาจล้นสายพาน",
        "informByFullname": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "informDate": "2020-06-24 10:43:58",
        "remark": "Belt tripper ช่อง C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-27 11:30:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิทักษ์ ฐิติภูมิ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานหย่อน เบียดข้าง ",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0431-24/06/2020",
        "internalSerial": "3008100505",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "ขอเปลี่ยนน๊อตยึดฝาปิด hopper ใต้ถังคูเล่อร์ เป็นแบบพวงมาลัย..แบบเดิมเป็นน๊อตยึดขันลำบากใช้เวลานาน",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-24 10:52:29",
        "remark": "Cooler-EXTRUDER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0432-24/06/2020",
        "internalSerial": "3008100309",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ตัวเคาะถังกดแล้วไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ปทุมพร ยะบึง",
        "informDate": "2020-06-24 10:59:19",
        "remark": "สไลด์ถัง 59 ลงหัวบรรจุ4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-11 10:21:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "วรกร วัตตศิริ",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปลียนอะไหล่",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0433-24/06/2020",
        "internalSerial": "3008100505",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "ขอทำชั้นยืนหรือบันได เพื่อขึ้นเปิดฝา hopper ทำความสะอาดในคูเล่อร์",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-24 14:30:48",
        "remark": "Cooler-EXTRUDER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0434-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008100970",
        "toolName": "Drum Scalper",
        "problem": "ท่อรับใต้ดั้ม\nสเกลเป่อร์",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-25 10:36:17",
        "remark": "DRUM SCALPER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-28 07:37:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0435-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008100980",
        "toolName": "Universal Cleaning Machine",
        "problem": "แผ่นยางกันกระแทกสึก\nสต๊อปเป่อร์ท่อรับใต้ตะแกรงร่อน",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-25 10:39:24",
        "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-28 07:35:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสียดสีจาดวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนยางทนสึกใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0436-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008100980",
        "toolName": "Universal Cleaning Machine",
        "problem": "คลินเน่อร์ตะแกรงร่อนแผ่นบนซ่องด้านในรั่ว",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-25 10:47:58",
        "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-11 09:24:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึกหรอเนื่องจากการเสียดสี วัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นเหล็กใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0437-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008100970",
        "toolName": "Drum Scalper",
        "problem": "ท่อรับลงดั้มฟิสปลายท่อสึก",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-25 10:50:37",
        "remark": "DRUM SCALPER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-08 09:47:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีวัตถุดิบมาเสียดสี",
        "solution": "เปลี่ยนปลายท่อใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0438-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008101009",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท่อรับใต้เซนออกอบDRYER",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-25 11:08:28",
        "remark": "เชน ออกอบ DRYER3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-02 10:08:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสี",
        "solution": "ปะเชื่อมรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0439-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008100195",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "สวิทช์ on-off เปิดกระบอกลมล้างแม่เหล็กอัดเม็ด 1 เสีย\n",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "informDate": "2020-06-25 12:56:13",
        "remark": "conditioner ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0440-25/06/2020",
        "internalSerial": "3008100152",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "ขอบตะแกรงฟีดคลีนเนอร์ ล็อคไม่แนบชิด ด้านบนครับ ฝั่งกระพ้ออัดเม็ด",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-06-25 15:19:46",
        "remark": "Feed Cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:23:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0441-26/06/2020",
        "internalSerial": "3008100980",
        "toolName": "Universal Cleaning Machine",
        "problem": "ท่อรับลงตะแกรงร่อน\n(รั่วด้านซองอบ)",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-26 12:24:48",
        "remark": "ตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-05 16:44:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "สึกจากการเสียดสี วัตถุดิบ",
        "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0442-26/06/2020",
        "internalSerial": "3008101012",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท้องเซนรับกระพ้อหลังอบ\n(เซนข้ามฝากรั่วตรงบันได)",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-06-26 12:26:44",
        "remark": "เชน รับกระพ้อหลังอบลงเชนบนถัง D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-02 10:04:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0443-26/06/2020",
        "internalSerial": "30081111604H01",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "low level hopper feedมีอาหารเต็มแต่โชว์ว่าว่างทำให้ระบบฟีดตัดการทำงานบ่อยเนื่องจากกลไกมันสึกหรอ อยากให้เปลี่ยนเป็น level แบบสั่นแทน",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-26 22:43:20",
        "remark": "HOPPER อัดเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-05 16:28:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชุดอุปกรณ์โลเลเวลเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนตำเเหน่งติดตั้ง พร้อมเปลี่ยนอุปกรณ์ใหม่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0444-26/06/2020",
        "internalSerial": "3008100256",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "รอยเชื่อมตรงแท่นยึด Airknocker",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-26 23:25:26",
        "remark": "Slide ถัง 47",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0445-26/06/2020",
        "internalSerial": "3008100256",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "รอยเชื่อมแท่นยึดตัวเคาะถังเตรียมอัดเม็ด4 ถัง47 แตกเป็นรอยยาว",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-06-26 23:27:23",
        "remark": "Slide ถัง 47",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:24:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผนังถังรั่ว",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0446-27/06/2020",
        "internalSerial": "30081100000004",
        "toolName": "Room",
        "problem": "อาหารหลังผสมชุดแรกถุงแรกอาหารไม่ไหลออกมาเก็บอาหารจากเครื่องไม่ได้",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-06-27 09:20:03",
        "remark": "ห้องควบคุม QC ปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0447-27/06/2020",
        "internalSerial": "30081100000004",
        "toolName": "Room",
        "problem": "เก็บตัวอย่างจากเครื่องไม่ได้ อาหารชุดแรก\nถุงแรกไม่ไหลออกมา",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-06-27 09:22:56",
        "remark": "ห้องควบคุม QC ปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 11:16:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "repairCode": "RC08",
        "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "rootCause": "Errorโปรแกรม",
        "solution": "Resetใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0448-27/06/2020",
        "internalSerial": "3008100029",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ระบบ Air jet filter เซน intake 3 ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-06-27 10:01:46",
        "remark": "Air jet filter เชน intake 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-08 15:09:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "การใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]